把握時間！校園台蓋世寶 你問我答！！

[url]蓋清 你問我答 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

推

蓋ching真係英名盡喪

佢好享受人地叫佢蓋ching

證明D 90後素質真是好低

牙蓋都要扮 on9